terug de krik.
"Gooiden 'em overboord.
Swallered 'em.
Gezaaid 'em, kleine salade.
Gedaan met hun knoppen bedienen!"
"Don't worden brutaal, Jack," protesteerde hiertegen de verhuurder in een melancholische en zielig.
"Een Custum 'Us officer weet wat er met zijn knoppen," zei de krik, herhalen de weerzinwekkende word met de grootste minachting, "wanneer ze komt verharding hem en zijn eigen licht.
Een vier en twee sitters niet gaan hangen en zweven, met één tij en neer met elkaar, zowel met als tegen elkaar, zonder dat er Custum 'Us onderaan ."
Gezegde dat hij uitviel in minachting; en de verhuurder, niemand antwoord op, vond het ondoenlijk om het onderwerp.
Deze dialoog heeft ons allen verontrust en me erg ongemakkelijk.
